
                      algo que define a esta pelicula es la palabra simple 
como seria de neutra la trama y la accion que el publico esperaba que a mitad de pelicula no estaba pasando  nada 
y como no pasaba nada toco poner a malos y el rambo moreno salvo la patria y fin 
a y mas bien parecia comedia por la actriz que decia estupideses por monton .
pesima
        
            